（急）小西灣手足今日上庭

[超突發聲援] 3月28號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

🛑🛑🛑‼️緊急聲援表‼️🛑🛑🛑
［其他和你寫團］
［旁聽須知］［交通資訊］
［疫症期間安排］
［法院聆訊延期]
［20200328被捕個案跟進情況］

九龍城裁判法院第一庭
梁 (#1027尖沙咀 襲警)

東區裁判法院第一庭
#0326小西灣 子彈案
新聞

如有新案件pm 花生 或 擦子膠

(08：05更新)

from 被捕人士關注組

推

手足唔好彩比狗截

Push

確認係手足？有兩位唔要律師係咩事

push

恐嚇呱